有冇巴打係波士頓

嚟Exchange一年，自己玩咗一個星期，好撚悶

紐約撚 ，上個月有去波士頓玩

可以搭amtrak 上Maine 玩， 不過而家應該好鬼凍

Boston

好想去Boston

NewYork加1，黎NewYork同你去flushing搵姐姐

Ching 你有呢個習慣？

好撚凍，又冇香港人
有冇Boston巴打可以聚下

我都想嚟，開咗學

巴打近邊頭

交換個contact好冇

開咗telegram，係@lihkgboston

我就無 但好多朋友都有，Brooklyn都有介紹架禾

pish

Brookline

add me

讀緊書

有無人係Chicago

係Cape cod 受唔受玩
係個邊咁耐以來見少過1隻手既香港人

仲有冇巴打喺波士頓?